[
    {
        "randomId": 161
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Naraguhetse ntiwampemba",
            "option_1": "Indogobe ishaje",
            "option_2": "Amase y'inka",
            "option_3": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_4": "Sone yo ku irembo",
            "correct_answer": "Indogobe ishaje"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nkubise urushyi rurumira",
            "option_1": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Ibara ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Televiziyo",
            "option_4": "Ibabi by'ibibonobono",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Iteke",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyiramariza ari mu mpinga",
            "option_1": "Indabo z'amashaza",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Inkono",
            "option_4": "Ifundi mu mamera",
            "correct_answer": "Indabo z'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karakurizaga karakurutaga wa duri we?",
            "option_1": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ndagiye ku manga Imana nibishaka nzacyura",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Ururimi n'amenyo",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hepfo ngo pi, hirya ngo pi",
            "option_1": "Umutego",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hakurya ni urwererane, hakuno ni urwererane",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_3": "Umwana w'uruhinja",
            "option_4": "Umupira mu izamu",
            "correct_answer": "Ururabo rw'ikawa"
        }
    }
]